{
	"Appearance": "外觀",
	"Theme": "主題",
	"Language": "語言",
	"Dashboard": "儀表板",
	"Receipts": "收據",
	"Calendar": "日曆",
	"Finances": "財務",
	"Menu": "菜單",
	"Stocks": "庫存",
	"Users": "用戶",
	"Settings": "設置",
	"Light": "淺色",
	"Dark": "深色",
	"Name": "姓名",
	"ID": "ID",
	"Email": "電子郵件",
	"Phone": "電話",
	"Adress": "地址",
	"Status": "狀態",
	"Phone Number": "電話號碼",
	"Join Date": "加入日期",
	"Add Category": "新增類別",
	"Item Info": "商品資訊",
	"Create menu item": "建立選單項目",
	"Item Name": "商品名稱",
	"Category": "類別",
	"Select a category": "選擇類別",
	"Price": "價格",
	"Thumbnail": "縮圖",
	"Upload": "上傳",
	"Welcome back": "歡迎回來",
	"Username": "使用者名稱",
	"Password": "密碼",
	"Forgot password": "忘記密碼",
	"Don't have an account?": "沒有帳號？",
	"SIGN UP": "註冊",
	"Profile": "個人資料",
	"Search for a product": "搜尋商品",
	"All": "全部",
	"Active": "啟用",
	"New Item": "新增商品",
	"There are no active stock Items": "目前沒有啟用的庫存商品",
	"Add one to get started": "新增一個以開始",
	"Change Thumbnail": "更改縮圖",
	"SKU:": "SKU：",
	"Quantity in Stock:": "庫存數量：",
	"Purchase Price:": "進貨價格：",
	"Supplier:": "供應商：",
	"Description:": "描述：",
	"You don't have permission to view stocks order": "您沒有權限查看庫存訂單",
	"Orders": "訂單",
	"Week": "週",
	"Month": "月",
	"Year": "年",
	"Linked Product": "連結的商品",
	"Selling Price:": "銷售價格：",
	"Category:": "類別：",
	"None": "無",
	"View More": "查看更多",
	"You don't have any product connected to this item": "此商品未連結任何產品",
	"Connect Product": "連結產品",
	"Submitted by:": "提交者：",
	"Mark as Cancelled": "標記為已取消",
	"Mark as Received": "標記為已收到",
	"STOCK PURCHASE ORDER": "庫存採購單",
	"Purchase Order #": "採購單號 #",
	"Order Date:": "訂單日期：",
	"Delivered Date:": "交貨日期：",
	"Vendor Info": "供應商資訊",
	"Email:": "電子郵件：",
	"Phone:": "電話：",
	"Adress:": "地址：",
	"Item": "商品",
	"SKU": "SKU",
	"Quantity": "數量",
	"Cost": "成本",
	"Adjustments": "調整",
	"Action": "操作",
	"Amount": "金額",
	"Updates": "更新",
	"Suppliers": "供應商",
	"New Order": "新增訂單",
	"You are currently out of stocks!": "目前庫存不足！",
	"Items Summary": "商品摘要",
	"Ingredients Summary": "成分摘要",
	"Average Purchase Distribution": "平均採購分佈",
	"You don't have permission to view stocks order history": "您沒有權限查看庫存訂單歷史",
	"Order History": "訂單歷史",
	"Stocks List": "庫存清單",
	"Inventory Adjustment": "庫存調整",
	"Adjustments History": "調整歷史",
	"Date": "日期",
	"ID#": "編號#",
	"Report ID": "報告編號",
	"Created At": "建立於",
	"By User": "由用戶",
	"Add Supplier": "新增供應商",
	"Close": "關閉",
	"Address": "地址",
	"Notes": "備註",
	"Add Stock Item": "新增庫存商品",
	"Initial Quantity": "初始數量",
	"Unit": "單位",
	"Add Stock Order": "新增庫存訂單",
	"Order Date": "訂單日期",
	"Delivery Date": "交貨日期",
	"Cancel": "取消",
	"Select a menu product": "選擇菜單商品",
	"Submit": "提交",
	"Restaurant": "餐廳",
	"City": "城市",
	"Contact": "聯絡方式",
	"Tax ID": "稅號",
	"Postal Code": "郵遞區號",
	"Work Hours": "工作時間",
	"Work Hour Limit": "工作時數限制",
	"Pay Per Hour": "每小時薪資",
	"Meal Allowance": "餐費津貼",
	"Extra Pay": "額外薪資",
	"Extra Pay Minute Rate": "額外薪資每分鐘費率",
	"Currency": "貨幣",
	"Roles": "角色",
	"Permissions": "權限",
	"There are no users with this role": "此角色無任何用戶",
	"Create Role": "建立角色",
	"Role Name": "角色名稱",
	"Permission Level": "權限等級",
	"All Reservations": "所有預約",
	"Day": "日",
	"Schedule Reservation": "排程預約",
	"Table ID": "桌號",
	"Guest Count": "客人數量",
	"Time": "時間",
	"More details": "更多細節",
	"Table": "桌子",
	"Today": "今天",
	"Book Reservation ": "預約桌子 ",
	"Guests": "客人",
	"In": "在",
	"No reservations scheduled for today": "今天沒有預約",
	"Book New Reservation": "新增預約",
	"Customer": "顧客",
	"Additional notes": "附加備註",
	"Select Table": "選擇桌子",
	"Reservation": "預約",
	"Account Info": "帳戶資訊",
	"Personal Info": "個人資訊",
	"Verification": "驗證",
	"Done": "完成",
	"Create an account to continue": "建立帳戶以繼續",
	"Login Instead": "改為登入",
	"Full Name": "全名",
	"Country": "國家",
	"Birthdate": "出生日期",
	"Back": "返回",
	"Create Account": "建立帳戶",
	"Your account has been created!": "您的帳戶已建立！",
	"A unique code has been sent to ": "已發送電子郵件至 ",
	"Verify": "驗證",
	"Didn't recieve an email?": "未收到電子郵件？",
	"Resend verification": "重新發送驗證",
	"Verification Sucessfull!": "驗證成功！",
	"Go to Dashboard": "前往儀表板",
	"Total Cost": "總成本",
	"Discount": "折扣",
	"Created By": "建立者",
	"Print Receipt": "列印收據",
	"Info": "資訊",
	"Checked Out": "結帳完成",
	"TIN": "稅號",
	"Total": "總計",
	"Payment Method": "付款方式",
	"Products": "產品",
	"Price/un": "單價",
	"Edit Image": "編輯圖片",
	"Change Permissions": "更改權限",
	"Deactivate User": "停用用戶",
	"Activate User": "啟用用戶",
	"Register Date": "註冊日期",
	"You don't have permission to view this information": "您沒有權限查看此資訊",
	"Keycard": "門禁卡",
	"Disassociate": "取消關聯",
	"This user has no keycard attributed": "此用戶未分配門禁卡",
	"New User Card": "新增用戶卡",
	"New Key Tag": "新增標籤",
	"Salary": "薪資",
	"Work hours:": "工作時數：",
	"Extra work hours:": "額外工作時數：",
	"Meal allowance:": "餐費津貼：",
	"Unavailable Info": "無法取得資訊",
	"Total Work Hours": "總工作時數",
	"Please pass the card or key tag over the reader": "請將卡片或標籤放在讀卡器上",
	"Table Select": "選擇桌子",
	"Grid": "網格",
	"No items to display": "無可顯示項目",
	"TOTAL": "總計",
	"Checkout": "結帳",
	"Amount Paid": "已付金額",
	"Amount paid": "已付金額",
	"Receipt": "收據",
	"Finalize": "完成",
	"Order Nº": "訂單編號",
	"Inactive": "停用",
	"Edit product info": "編輯商品資訊",
	"Toggle product availability": "切換商品可用性",
	"Delete product": "刪除商品",
	"Insert new category": "新增類別",
	"Insert": "插入",
	"Log in": "登入",
	"Or": "或",
	"Error": "錯誤",
	"Something went wrong, could not start app. Please try again later": "發生錯誤，無法啟動應用程式。請稍後再試",
	"You don't have access to the Restaurant's employee entries": "您無法存取餐廳員工的進出記錄",
	"You don't have access to this information": "您無法存取此資訊",
	"Best Sellers": "熱銷商品",
	"Others": "其他",
	"Revenue:": "收入：",
	"Quantity Sold:": "銷售數量：",
	"You have no sales, for now": "目前無銷售記錄",
	"Today's Revenue": "今日收入",
	"You don't have access to the restaurant's revenue": "您無法存取餐廳收入",
	"Tables": "桌子",
	"Available:": "可用：",
	"Occupied:": "已佔用：",
	"Total:": "總計：",
	"Reservations": "預約",
	"There are no reservations for today": "今天沒有預約",
	"This content is unavailable": "此內容無法使用",
	"Working Staff": "工作人員",
	"There is no staff working": "目前無工作人員",
	"Refresh": "重新整理",
	"Logout": "登出",
	"Role Management": "角色管理",
	"Administrator": "管理員",
	"Manager": "經理",
	"Sub-Manager": "副經理",
	"Staff": "員工",
	"Kitchen Staff": "廚房人員", 
	"User": "用戶",
	"Cash": "現金",
	"Dish": "菜品",
	"Drink": "飲料",
	"Kids": "兒童",
	"Appetizer": "開胃菜",
	"Desserts": "甜點",
	"Entry": "入口",
	"Exit": "出口",
	"Now": "現在",
	"h": "時",
	"m": "分",
	"s": "秒",
	"Ex: 1": "範例：1",
	"Failed to upload": "上傳失敗",
	"Uploading...": "上傳中...",
	"Attendance": "出勤",
	"There are no registered entries": "沒有已註冊的條目",
	"Error logging card entry": "記錄卡片條目時發生錯誤",
	"Ignored entry": "已忽略條目",
	"There is no user linked to the card": "沒有與卡片連結的用戶",
	"There was an issue reading the provided card, please try again": "讀取提供的卡片時發生問題，請重試",
	"Could not fetch users": "無法獲取用戶",
	"Failed to load stock items": "無法載入庫存項目",
	"Failed to load suppliers": "無法載入供應商",
	"Failed to load stock orders": "無法載入庫存訂單",
	"Failed to load inventory reports": "無法載入庫存報告",
	"Failed to fetch roles": "無法獲取角色",
	"Could not get menu items. Please try again": "無法獲取菜單項目。請重試",
	"Failed to delete menu item: ": "無法刪除菜單項目",
	"Sucessfully removed": "成功移除",
	"from the menu": "從菜單中",
	"Failed to upload menu item image": "無法上傳菜單項目圖片",
	"Successfully changed product image": "成功變更商品圖片",
	"Failed to insert menu item": "無法插入菜單項目",
	"Sucessfully added": "成功新增",
	"to the menu": "至菜單",
	"Failed to delete category": "無法刪除類別",
	"Sucessfully removed category": "成功移除類別",
	"Failed to insert category": "無法插入類別",
	"Sucessfully added category": "成功新增類別",
	"Failed to load categories": "無法載入類別",
	"Could not connect to the server. Please try again later": "無法連線至伺服器。請稍後再試",
	"Failed to authenticate. Please try again": "驗證失敗。請重試",
	"Failed to load user permissions. Please try again": "無法載入用戶權限。請重試",
	"Failed to add supplier": "無法新增供應商",
	"Supplier added": "已新增供應商",
	"Failed to add stock item": "無法新增庫存商品",
	"Stock item added": "已新增庫存商品",
	"Failed to add stock order": "無法新增庫存訂單",
	"Stock order added": "已新增庫存訂單",
	"Failed to update supplier": "無法更新供應商",
	"Sucessfully updated supplier": "成功更新供應商",
	"Failed to disconnect product": "無法取消連結商品",
	"DISCONNECT_SUCCESS": "成功取消連結 {{name}}",
	"Failed to link product": "無法連結商品",
	"CONNECT_SUCCESS": "成功將 {{stock}} 連結至 {{product}}",
	"Failed to submit inventory report": "無法提交庫存報告",
	"Sucessfully submitted inventory report": "成功提交庫存報告",
	"Confirm Inventory Report": "確認庫存報告",
	"You have one or more items that reach a negative stock amount. Are you sure? <br>This may tamper with certain RestroLink features": "您有一個或多個項目達到負庫存量。您確定嗎？ <br>這可能會竄改某些 RestroLink 功能",
	"Are you sure?": "您確定嗎？",
	"ORDER_STATE_UPDATE": "一旦您將此訂單標記為 <b>{{state}}</b>，您將無法再次變更",
	"Failed to update stock order": "無法更新庫存訂單",
	"Sucessfully updated stock order": "成功更新庫存訂單",
	"Failed to upload stock item image": "無法上傳庫存商品圖片",
	"Successfully changed item image": "成功變更商品圖片",
	"This supplier doesn't have linked items. Switch suppliers or link stock items first": "此供應商沒有連結的商品。請切換供應商或先連結庫存商品",
	"Selected a valid supplier first": "請先選擇有效的供應商",
	"Total Quantity Bought": "購買總數量",
	"Total Money Spent": "花費總金額",
	"Failed to load product stats": "無法載入商品統計資料",
	"Successfully changed settings!": "成功變更設定！",
	"Failed to fetch role permissions": "無法獲取角色權限",
	"Failed to remove permissions for": "無法移除權限",
	"Sucessfully removed permissions": "成功移除權限",
	"Failed to add endpoint permissions": "無法新增端點權限",
	"Successfully added endpoint permissions!": "成功新增端點權限！",
	"Failed to delete role": "無法刪除角色",
	"Successfully deleteted role": "成功刪除角色",
	"Failed to create role": "無法建立角色",
	"Sucessfully created role": "成功建立角色",
	"Failed to load role users": "無法載入角色用戶",
	"Failed to book reservations": "無法預約",
	"Sucessfully booked reservation": "成功預約",
	"Failed to cancel reservation": "無法取消預約",
	"Successfully canceled reservation": "成功取消預約",
	"Failed to load today's reservations": "無法載入今天的預約",
	"Failed to get reservations": "無法獲取預約",
	"Failed to create account": "無法建立帳戶",
	"Failed to verify": "無法驗證",
	"Failed to load receipts: ": "無法載入收據：",
	"Failed to load receipt data: ": "無法載入收據資料：",
	"Failed to upload user image": "無法上傳用戶圖片",
	"Successfully changed user image": "成功變更用戶圖片",
	"Failed to change user role": "無法變更用戶角色",
	"Sucessfully changed user role": "成功變更用戶角色",
	"Failed to toggle user status": "無法切換用戶狀態",
	"Failed to disassociate keycard": "無法取消關聯門禁卡",
	"Failed to fetch user info": "無法獲取用戶資訊",
	"Failed to attribute keycard: ": "無法分配門禁卡：",
	"Attribution sucess": "分配成功",
	"The keycard": "門禁卡",
	"has been successfully attributed to": "已成功分配給",
	"Failed to add item to order": "無法新增商品至訂單",
	"Failed to checkout": "無法結帳",
	"Sucessfullly checked out": "成功結帳",
	"Failed to update order item quantity": "無法更新訂單商品數量",
	"Failed to remove item from order": "無法從訂單中移除商品",
	"You left an open table order with no items.\nTo cancel the order, click the cancel button": "您留下一個沒有商品的未結桌邊訂單。\n若要取消訂單，請點擊取消按鈕",
	"Failed to cancel order": "無法取消訂單",
	"Your order was empty, therefore it was not saved in the registry": "您的訂單為空，因此未儲存至記錄",
	"Your order has been sucessfully Cancelled": "您的訂單已成功取消",
	"Could not get order details": "無法取得訂單詳細資訊",
	"Could not create order": "無法建立訂單",
	"Created a new order": "已建立新訂單",
	"There are no open orders on this table": "此桌沒有未結訂單",
	"This category already exists": "此類別已存在",
	"Your category must have 3 or more characters": "您的類別必須包含 3 個或更多字元",
	"Failed to update menu order": "無法更新菜單順序",
	"Delete": "刪除",
	"This action cannot be reversed!": "此操作無法撤銷！",
	"Activate": "啟用",
	"Deactivate": "停用",
	"The product will be back available on the menu.": "此商品將恢復在菜單上可用。",
	"This will make the product become unavailable on the menu.": "這會使商品在菜單上無法使用。",
	"Could not update menu item": "無法更新菜單項目",
	"Product activated": "商品已啟用",
	"Product deactivated": "商品已停用",
	"Failed to log in": "登入失敗",
	"Incorrect password": "密碼錯誤",
	"User does not exist": "用戶不存在",
	"Failed to load reservations": "無法載入預約",
	"Failed to load revenue": "無法載入收入",
	"Failed to logout": "登出失敗",
	"RECEIPT N:": "收據編號：",
	"Original": "正本",
	"Taxpayer ID": "統一編號",
	"Qt/Product": "數量/商品",
	"T/Price": "總價",
	"Sub-Total": "小計",
	"Change": "找零",
	"Thank you for your visit": "感謝您的光臨",
	"This receipt was powered by": "本收據由 提供技術支持",
	"Failed to print receipt. Please check if your printer is connected properly": "無法列印收據。請檢查您的印表機是否已正確連接",
	"Failed to clear layout": "無法清除版面",
	"Failed to update component data": "無法更新元件資料",
	"Failed to delete component": "無法刪除元件",
	"Failed to save component data": "無法儲存元件資料",
	"Sucessfully imported layout!": "成功匯入版面！",
	"Failed to import layout. Invalid content format.": "無法匯入版面。內容格式無效。",
	"Failed to load restaurant layout": "無法載入餐廳版面",
	"Failed to load user attendance": "無法載入用戶出勤",
	"Connect": "連線",
	"Successfully activated user": "成功啟用用戶",
	"Successfully deactivated user": "成功停用用戶",
	"to": "至",
	"Sucessfully": "成功",
	"user": "用戶",
	"View Users": "查看用戶",
	"View all users and their info. Only administrators may view addresses": "查看所有用戶及其資訊。只有管理員可以查看地址",
	"View User by Username": "按用戶名查看用戶",
	"View specific user information by username": "按用戶名查看特定用戶資訊",
	"Edit Users": "編輯用戶",
	"Edit other users information": "編輯其他用戶資訊",
	"Set User Keycard": "設定用戶門禁卡",
	"Assign a keycard to a user": "分配門禁卡給用戶",
	"Remove User Keycard": "移除用戶門禁卡",
	"Remove a user's keycard": "移除用戶的門禁卡",
	"Create/Modify Users": "建立/修改用戶",
	"Create new user accounts and modify existing user information": "建立新用戶帳戶並修改現有用戶資訊",
	"Already connected to another user": "已連線至其他用戶",
	"View Suppliers": "查看供應商",
	"View all stock suppliers and their contact information": "查看所有庫存供應商及其聯絡資訊",
	"Create/Modify Suppliers": "建立/修改供應商",
	"Create new suppliers and modify existing supplier information": "建立新供應商並修改現有供應商資訊",
	"Update Supplier": "更新供應商",
	"Update supplier contact information and status": "更新供應商聯絡資訊和狀態",
	"View Stock Items": "查看庫存商品",
	"View all stock items with quantities and supplier information": "查看所有庫存商品及其數量和供應商資訊",
	"Create/Modify Stock Items": "建立/修改庫存商品",
	"Create new stock items and modify existing ones": "建立新庫存商品並修改現有商品",
	"Update Stock Item": "更新庫存商品",
	"Update stock item information": "更新庫存商品資訊",
	"Delete Stock Item": "刪除庫存商品",
	"Delete a stock item": "刪除庫存商品",
	"View Purchase Orders": "查看採購單",
	"View all purchase orders with supplier and item details": "查看所有採購單及其供應商和商品詳細資訊",
	"Create/Modify Purchase Orders": "建立/修改採購單",
	"Create new purchase orders and modify existing ones": "建立新採購單並修改現有訂單",
	"Update Purchase Order": "更新採購單",
	"Update purchase order status and process received items": "更新採購單狀態並處理收到的商品",
	"Order not found": "找不到訂單",
	"This order status has already been set": "已設定此訂單狀態",
	"Unauthorized": "未授權",
	"View Settings": "查看設定",
	"View restaurant configuration settings": "查看餐廳配置設定",
	"Update Settings": "更新設定",
	"Modify restaurant settings such as work hours, pay per hour, contact info, etc.": "修改餐廳設定，例如工作時數、每小時薪資、聯絡資訊等",
	"View Reservations": "查看預約",
	"View all reservations": "查看所有預約",
	"Create/Modify Reservations": "建立/修改預約",
	"Create new table reservations and manage existing ones": "建立新餐桌預約並管理現有預約",
	"Delete Reservation": "刪除預約",
	"Delete a reservation by ID": "按 ID 刪除預約",
	"View Receipts": "查看收據",
	"View all receipts with optional date filtering and pagination": "查看所有收據，可選擇日期篩選和分頁",
	"View Receipt Details": "查看收據詳細資訊",
	"View detailed receipt information including items and customer data": "查看詳細的收據資訊，包括商品和客戶資料",
	"Not found": "找不到",
	"Role Permissions": "角色權限",
	"Fetches all role permissions": "獲取所有角色權限",
	"User Role Permissions": "用戶角色權限",
	"Fetches user role permissions": "獲取用戶角色權限",
	"Fetches all roles": "獲取所有角色",
	"Create/Delete Roles": "建立/刪除角色",
	"Create or delete roles": "建立或刪除角色",
	"Permission not found": "找不到權限",
	"Role Users": "角色用戶",
	"Gets all users with a certain role": "獲取具有特定角色的所有用戶",
	"Change permissions linked to a certain role": "變更連結至特定角色的權限",
	"Change Role Permission": "變更角色權限",
	"Change permissions of a role": "變更角色的權限",
	"View Orders": "查看訂單",
	"View all orders with optional filtering by status and table": "查看所有訂單，可選擇按狀態和桌號篩選",
	"Create/Modify Orders": "建立/修改訂單",
	"Create a new order and modify order details": "建立新訂單並修改訂單詳細資訊",
	"Cancel Order": "取消訂單",
	"Cancel or delete an order": "取消或刪除訂單",
	"Checkout Order": "結帳訂單",
	"Process order checkout with payment and finalize order": "處理訂單結帳付款並完成訂單",
	"This order was already closed": "此訂單已關閉",
	"View Revenue": "查看收入",
	"View revenue statistics categorized by menu categories": "查看按菜單類別分類的收入統計資訊",
	"Create/Modify Order Items": "建立/修改訂單項目",
	"Add items to orders and modify order item quantities": "將商品新增至訂單並修改訂單項目數量",
	"Update Order Item": "更新訂單項目",
	"Modify quantity of items in an order": "修改訂單中商品的數量",
	"Delete Order Item": "刪除訂單項目",
	"Remove items from an order": "從訂單中移除商品",
	"View Menu Categories": "查看菜單類別",
	"View all menu categories": "查看所有菜單類別",
	"Create/Modify Menu Categories": "建立/修改菜單類別",
	"Create new menu categories and delete existing ones": "建立新菜單類別並刪除現有類別",
	"Delete Menu Category": "刪除菜單類別",
	"Delete a menu category": "刪除菜單類別",
	"View Menu": "查看菜單",
	"View all menu items with categories and stock information": "查看所有菜單項目及其類別和庫存資訊",
	"Create/Modify Menu Items": "建立/修改菜單項目",
	"Create new menu items and modify existing ones": "建立新菜單項目並修改現有項目",
	"Update Menu Item": "更新菜單項目",
	"Change menu item information": "變更菜單項目資訊",
	"Update Menu Order": "更新菜單順序",
	"Change menu item display order": "變更菜單項目顯示順序",
	"Delete Menu Item": "刪除菜單項目",
	"Delete an item from the menu": "從菜單中刪除項目",
	"View Restaurant Layout": "查看餐廳佈局",
	"View restaurant layout components and positioning": "查看餐廳佈局元件和定位",
	"View Tables": "查看桌子",
	"View restaurant tables with current order status": "查看餐廳桌子及其目前訂單狀態",
	"Modify Restaurant Layout": "修改餐廳佈局",
	"Allows the user to change the layout of the restaurant, including tables, walls and other components": "允許用戶變更餐廳的佈局，包括桌子、牆壁和其他元件",
	"Import Layout Component": "匯入佈局元件",
	"Import a layout component from external source": "從外部來源匯入佈局元件",
	"Update Layout Component": "更新佈局元件",
	"Update layout component position and dimensions": "更新佈局元件位置和尺寸",
	"Delete Layout Component": "刪除佈局元件",
	"Delete a specific layout component or clear all components": "刪除特定佈局元件或清除所有元件",
	"View Inventory Reports": "查看庫存報告",
	"View all inventory reports with item details and user information": "查看所有庫存報告及其商品詳細資訊和用戶資訊",
	"Create Inventory Report": "建立庫存報告",
	"Create an inventory report and modify stock item quantities": "建立庫存報告並修改庫存商品數量",
	"Internal Server Error": "內部伺服器錯誤",
	"Images": "圖片",
	"Views an uploaded image": "查看上傳的圖片",
	"No file uploaded": "未上傳任何檔案",
	"User Images": "用戶圖片",
	"Change user images": "變更用戶圖片",
	"Menu Items": "菜單項目",
	"Create/Delete items on the menu": "在菜單上建立/刪除項目",
	"Stock Items": "庫存商品",
	"View Entries": "查看條目",
	"View employees entries in the restaurant": "查看餐廳員工的條目",
	"View User Entries": "查看用戶條目",
	"View own user entries": "查看自己的用戶條目",
	"Register Entry": "註冊條目",
	"Allows the application to register keycard entries while users with this role are logged in.": "允許應用程式在此角色的用戶登入時註冊門禁卡條目。",
	"Check Authentication": "檢查驗證",
	"Check if user is authenticated and return user data with permissions": "檢查用戶是否已通過驗證並傳回具有權限的用戶資料",
	"No login": "未登入",
	"Login": "登入",
	"Authenticate user with username and password": "使用用戶名和密碼驗證用戶",
	"Your account is currently not verified": "您的帳戶目前未驗證",
	"This user is not currently active": "此用戶目前未啟用",
	"Already logged in": "已登入",
	"Sign Up": "註冊",
	"Loading": "載入中",
	"Create a new user account and authenticate": "建立新用戶帳戶並驗證",
	"Verify Account": "驗證帳戶",
	"Verify user account with verification code": "使用驗證碼驗證用戶帳戶",
	"Invalid code": "無效代碼",
	"Logs a user out": "登出用戶",
	"Request Verification Code": "請求驗證碼",
	"Request a verification code for account actions": "請求用於帳戶操作的驗證碼",
	"You are requesting codes too fast!": "您請求代碼的速度太快了！"
}